（油塘）十點怒吼

估唔到油塘都有咁多手足原本諗住自己叫自己接返

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

加油

家庭關係唔方便哎
聽到你地既吶喊
好感動

好感動

高怡邊位巴絲叫得好應

好感動
一家藍絲廢老唔方便叫 對唔住呀手足

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

邊個位唔夠聲 我可以去

約定大家，十點窗口，不叫不散

出去後樓梯。

油塘好多手足

油塘今晚好多人，但有啲我聽唔清楚

聽晚繼續

嗌左幾晚聲都開始沙

BTW見到好似有人用筆週圍射

我見唔到 不過射民居唔係幾好

咩邨？